有冇漫畫分鏡超越到呢頁?

無限之住人都唔夠佢黎

樓主又輸爆廠

無限住人識閪畫分鏡咩

黎明又輸

範馬勇次郎？

雖然死神 on9
但係分鏡係一絕

黎sir今獲幫唔落

係

ching識貨
講分鏡真係9保認第二邊個敢認第一?

究極最終RISING SUN

9保分鏡係型
但就愈睇愈悶
因為黎黎去去都係一鳩樣

經典

連登仔唔認狗保畫功同分鐘is top3

呢個先經典

H x H 王死前個幕

呢頁講咩

久保講經

全頁白色係通靈王 先過死神= =

就是心啊

一拳都有2頁一畫

hunter 九連黑

咁耐都未有全黑圖

棋魂 光仔係房夢到佐為再醒

好似小烏死果陣

呢套咩黎

雖然全黑 但睇果陣好撚心up

當年睇呢幕覺得好型

會長黑神

無記錯呢條友有過億技能

翻譯好撚慘

漢化組惡夢

印象中係得幾頁係咁

過兆

一拳真係好誇張
係咪一早知會動畫化先咁畫
如果唔係好撚神

無人睇過聖鬥士星矢六個黃金聖鬥士一齊出雅典娜之嘆息嗰幕

同場加映

狗保分鏡真係好識玩
有時偷懶偷得黎好型
留白留得好好
唔係咁容易
好多人好自然會塞到爆晒好多野想講想畫

但劇情真係
同前期都幾大分別
唔知發生咩事
多數比JUMP迫

就咁望一眼都好迫好辛苦
完全唔會想睇
呢個算唔算係反面教材

海狗王

當時追漫畫睇到好有feel, 睇到最後王同小麥個頁直頭喊咗出黎

上面啲人識唔識分「分鏡」同「構圖」

笑撚死 接近全頁叫做分鏡

好似d好想震撼業界

但又過份賣弄既感覺

入黎就係睇死神

BTW 其他漫畫仲未試過破到自己紀錄
最快15秒內睇完死神某一話

雖然全黑好撚仆街
但係又好啱呢幕個氣氛

動畫呢一幕都好正

呢幕淨係睇字都流馬尿

呢話真係無得超越

食屎狗收皮啦 垃圾到

上面放火影果啲垃撚圾

有冇人以前睇過危險爺爺 好似都好鐘意呃頁數

火影分鏡都垃圾

完勝

西尾D野係咁
其實又唔係叫你一個一個技能咁睇,睇一下就下頁啦

佢post 出黎個啲都唔撚係分鏡

火影劇情垃圾 但係分鏡無得挑剔
尾田畫左十鳩幾年都未識點畫既戰鬥分鏡

講分鏡，以前以後都唔會再有一個人超越到one

久保 富奸 石田

噬謊者

呢套叫咩名

我開始分唔清呢個post d人係真心定假膠

東京喰種

應該真心

講中晒我想講既野
屌你個幕好型唔等於分鏡做得好

個偽架仔真係唔識嗰喎

呢套咩黎？

屌
驗眼啦你班撚樣

最尾果頁咪有囉

之前睇就覺得翻譯組好慘

其實根本唔洗翻,根本冇人一個一個睇
而且D技能都係9吹,是但作個名,咩操控氣的技能,制作XXX的技能
ON99

弱智?

開個構圖po分番開

識貨 跟住呢多個跨頁先攞命

有冇人覺得尾田D畫睇到人好撚攰
一張圖一大堆野

你去睇下Jojo 會仲攰

我英d打鬥都係
打到好撚亂

邊撚到分

岸本d分鏡同畫人/戰鬥畫面嘅角度真係首屈一指

呢招狗保用過幾次
係估唔到跨頁都照用

得左邊有改

佢只係shift左高底 同移走對話框

波羅斯隻船個地圖？

喂喂喂 企開啲啦 屌你老母

分鏡係動態

構圖係一張圖

唔識現役果啲

但係整體，鳥山明同富奸好正，一拳都good

naruto打斗場面多數亂到睇唔明

尾田最屎，線多，無層次感，亂

我夠膽講句 話火影分鏡垃圾一係就係岩岩開始睇漫畫乜都唔識又要沖出黎扮識既跟風ON9仔 一係就係專登搵野踩火影既傻鳩

屌你老母兩張圖都話係分鏡
究竟呢家啲毒撚係唔係咁撚弱智

佢係慢慢放大個地圖算唔算？

含撚啦垃圾.

屌你老母就岩架啦.

叫你老母係屋企用KY浸定閪啦

食屎仔都話好，訓醒未

係邊到先睇到冇切開嘅
搵咗好多個漫畫網都切開左冇晒feel

冇 我睇個時都係分開 save圖先痴埋

食屎鬼

乒乓動畫分鏡應該贏晒大部分

剪接

on9仔

你老母爛閪未？

講分鏡梗係鳥山明

咁耐都冇人講

樓豬個post同tvb港姐post睇齊
有冇興趣去bigbigchannel做kol

唔記得轉ac

恥笑開始

今次終於轉啱

好

唔好推！

今次部時光機既名叫c204
相信你已經知點解

唔知

巴打，呢套係咩?
K1小拳王? 有無LINK 好想睇返

咩漫黎，幾型

垃圾阿修羅

假膠？無限住人

好多都無人講

《浪客行》、《乒乓》單論分鏡都好正

武藏要行幾多年先到小倉

真係世界級
相信未來都無人可以超越到
邊個可以咁既樣就放出黎

就係等緊呢個

五毛動物台唔敢講孔文革

一拳依幕分鏡個張力大到

咩叫分鏡？即係漫畫既畫面？

佢呢種係用頁與頁做分鏡，同一般頁內分鏡又有唔同，個動感效果好強。

佢呢種係用頁與頁做分鏡，同一般頁內分鏡又有唔同，個動感效果好強。[/quote]
正常連載畫到出黎就勁 邊有人會比你咁畫

我就知道一定有人貼村田版一拳先特登話"呢頁"
咁多頁比一頁唔係公平比較 唔計

編輯唔收貨

我決定貼松本大洋嘅《乒乓》畀大家欣賞下。

評價好嘅分鏡應該係睇佢嘅「節奏」同「邏輯」，前者講動感、有無跟到個劇情，後者講次序、會唔會太過份跳躍令人混亂。

當然作畫又係另一件事。

我就知道下期六合彩開咩嘅

睇湯淺套動畫版夠了

分鏡對於漫畫黎講係數一數二重要，始終漫畫係「平面藝術」，應該係用視覺呈現故事，語言為次。點樣喺頁面有限空間創造無限可能，就係靠分鏡，作畫靚／有特色風格又會令漫畫世界更立體更傳神。

以為袁生又呃鳩人入黎

戇鳩唔好出聲
我一早話下期六合彩會開1號
有冇人同我鬥準
之後有人話1-49號都會出

我有個好鍾意嘅 youtuber nerdwriter1 就講過「分鏡」呢樣嘢：

“How To Design A Comic Book Page” 雖然係講緊外國漫畫，但係講嘅重點好值得大家討論，點樣先係一頁好嘅漫畫？點樣先製造到某種感覺？

ching點睇食屎仔啲垃圾分鏡

狗都唔睇

仲咩9

無咩好講 基本上都係垃圾
唔講分鏡 講埋構圖 動態畫功 都是垃圾

很有你的作風...

睇到立即流馬尿

好撚熱血呀屌

呢幾格係講話
當奴侵聽到話堂堂美利堅合眾國要同一個日本人宣誓
而嚇到呆左既反應

一張都睇唔明

我只係睇過動畫版，純粹覺得第一季結局個意境好正，配埋首歌真頂級。但 Re 之後我都唔係幾頂得順（故事同個氣氛）。

動畫都係垃圾作畫 打鬥

拳願阿修羅

學野

Marvel 啲漫畫分鏡成日睇到我頭暈

仲未有袁生？

亞人 佐藤劫機撞大樓個幕

\
怕左你

閱讀習慣當然啦，由細到大睇漫畫都係日本風／香港風，自己睇唔慣人地美漫果種視覺語言，睇多左就唔會辛苦，get 到佢地內部邏輯

浪客劍心

有

屌,柒左
上一張樓主post過

我覺得呢個唔錯

烈海皇好撚柒

我鐘意喎

以身殉道,死以無悔

但有乜理由公園戰神抽得赢武藏？

我英算ok啦，你睇下食屎仔，睇到大結局都睇唔明佢d打鬥

本部以藏係最強冇咩好講
如果同武藏係公園打冇可能傷到咁嚴重

純分享

如果用歷史(4000年)+戰場格鬥術+兵器(第二季)+心態+戰術(第二季)做理由

中國武術同烈點都都高本部同柔術幾皮

係板桓格硬煲起本部啫

你唔願面對本部打贏左全漫第二勁既人

搞清楚
係村田雄介

可以咁講

但第二勁係刃牙喎

唔是

原作分鏡係勁架wor

ok我改返，雖然刃牙係第二勁
但刃牙係贏有呀婆幫
而我地本部係實戰高手

就算刃牙係第一勁都好
本部都秒殺左刃牙

d人仲要一樣樣，名又長完全唔知邊個打邊個

咁講啦
第一次打唔算,因為要煲起劍聖既強

雖然無完成最後決鬥
但刃牙出左一次正中線三連擊同埋佢出左鬼背就可以反超前(打奧利巴）,我排佢做心目中既第二啦

原作係勁
村田唔係勁
係好撚勁

ok
本部勁過烈海王
唔能夠讓步了

傾計啫
ㄧ百個人眼入面有一百個哈姆雷特,又唔係普選,無話可唔可以讓步既

唔怪得下一部講相撲啦,話唔定金龍山可以做新boss呢

鳥山明都係

咁我地本部以藏又要守護大家了

打比賽可能本部會輸
但本部係公園既情況下冇可能會輸

狐忍分鏡都可以有人屌
食屎啦
都戇鳩識唔識睇架

依家d痴線佬真係唔店得,一黎就剩係識話人老母前老母後,積下口德,唔識野就學多d野做多d資料搜查先出黎柒啦

你老母閪爛到咁你老豆點屌你出黎？

你慢慢

你老母幫人含撚俾人口爆就積口德，你老母閪被人中出就積陰德.

淨係一套臨完既死神已經屌打樓主

最後佐鳴大戰企係終末之谷個分鏡正到
動畫版整出黎都冇咁正

Naruto 佐助打鼬分得好睇

龍珠嘅打鬥係好順好舒服，依家d漫畫有時真係要到動畫化先知當時畫緊乜

起碼人名短d先

刃牙真係好撚正

gantz 可以

fans

每套煲左n次

d肌肉線條同佢果種追求極致,超越一切,純粹既強,係所有習武之人既夢想/ff

屌可唔可以po埋個下？

咪玩啦 鳥山明畫得差？

鳥山明 d分鏡一流
簡單易明，好易投入到

日本“獵人”漫畫分鏡研究 - 分鏡世界 - 專注影視分鏡

一早已經係神枱既人 唔需要討論

依幾格無需多講啦 無得輸

要講分鏡真係講冨堅，幽遊白書呢一幕係奠定左佢個人風格嘅一刻

冨堅佢會將動作，只係畫頭尾，跳左中間個Step。其實喰種都係學佢個種跳動作嘅分鏡方法，但係喰種學唔足，所以有啲亂。

入黎想講依一頁
Btw 依集好癲

有少少印象曾經有一次係幾版都係個屎字

一拳原版分鏡最好

畫到咁撚難睇，我都堅持睇晒

196x年嘅漫畫之神-手塚治蟲，已經將分鏡呢樣嘢玩到出神入化

有睇過火之鳥就明我講咩

Watchmen漫畫分鏡正到不得了

烙印戰士成篇蝕震撼到而家都好深刻

睇完尾田再睇鳥山明就知咩叫神級，尾田睇到頭痛

我反應如下

認同, one piece 真係畫到唔知做乜9

覺唔覺好高汁

係 分鏡好有動感 村田都有跟返佢D分鏡黎重畫

9宮格咋喎

我近年睇美漫多過日漫 不過個人認為日漫質素高好多

不過其實兩者取向唔一樣

美就係graphic novel 似係插圖加講故事
日漫就 動作表達得好好多

火影分鏡出名靚
俾兒登仔笑到一文不值

最多你咪笑佢個故仔

食屎鬼進步左咁多咩

去到re就冇睇

龍珠
超西悟空打菲利

「咚」跳

前期就係，又玩魚眼又前中後景，後期hea多過乜

你收皮啦，覺得佢劇情唔好一件事
上面成段分鏡垃圾？睇開袁生？

同樣道理，死神都係

我講緊構圖，修正返

湯淺啲嘢好撚正

標題話一頁啦 家陣成話wor 叻豬係勁既

屌你連打鬥都未識畫 仲話畫得好好

死者畫功同分鏡係隨住時間一直進步，最近爐火純青

不過劇本去到藍染公開叛變之後就走下坡

你睇下勉強首尾呼應嘅最終話同第一話就會感受到

你睇返血戰篇，再對比屍魂界篇同藍染篇
畫同分鏡都係hea左好多

呢套咩名

我講緊上面金木變龍嗰段喎
無講過話佢打鬥畫得好
離唔離題一件事，唔等如嗰段野分鏡係垃圾
邏輯哪去了？

成集靜態雕花就分鏡好啊?你不如j埋眼神打鬥啦 貼成集出黎on99

晚安布布
為左覆樓主先揀呢張
(雖然我真心覺得呢段分鏡係好撚正)

個漫畫家畫既分鏡都好撚正

火影啲分鏡有好多都好有心思
同埋愈重睇愈覺得火影值得有更高評價，同期海賊王未完唔講，睇下死神出到乜撚嘢樣，就明要寫好一個世界觀而唔做爛真係唔易

一陣睇

快D走......
我幫你頂住

點解會質疑松本大洋嘅作畫
你可以話佢畫風特別
但係佢畫風係井上雄彥 五十嵐大介果d級數

貼佐佐木係海邊格劍個段

巴打我無質疑佢作畫，「當然作畫又係另一件事」意思係作畫可以另外討論，不在分鏡討論中。我都好喜歡佢畫風。

分鏡有關理解情節、動作，決定節奏，畫面順序陳鋪去堆疊氣氛，雕唔雕花同分鏡好唔好無關，靜態做得好都係叫好，小津分鏡一定好差啦咁

另外就係樓上貼成集出嚟離題，但唔等如因為咁嗰段野就變差，繼續spin去其他野啦咩眼神打鬥貼成集etc.
佢打鬥點差同上面嗰段都係唔會有關係的
你啲邏輯真係唔多掂喎
駛唔駛搵師傅通通佢

好鐘意睇浦澤直樹用d好簡單嘅分鏡俾角色講嘢
我覺得佢d分鏡真係要攞去做教材
擺對白嘅位同畫面內容係精準到畫親呢d催淚情節都睇到我流馬尿

得罪方丈
你仲想走

JoJo啲分鏡點睇，明明好順暢，點解樓上有巴打話睇到攰？

講分鏡叻淨係諗到村田雄介

我都鍾意jojo 但都覺有啲辛苦 可能太複雜

成段廢話 你未睇過D災難漫畫? 你成集有咩特別好之處?
不如自己出去開個邊集分鏡最好post 自己出去柒啦

我覺得係畫風拎到件事睇落好複雜，佢唔係大分鏡都唔會認真畫，但一認真畫就好靚好清晰

我再拋我自己好鍾意嘅《孤高之人》出黎，不只有節奏鋪排嘅力量，但有真正出神入化嘅分鏡，

單睇呢幾張，見到 JOJO 犀利之處係效果線嘅運用，作者將你視線引去佢想你留意嘅人物度，但同時因為咁，可能會有人因為線而分神。有得有失。

係d人見到畫得花或者分鏡特別，一d唔係自己用電話易睇得明既野咪屌，你見上面post出黎既大部份唔係畫到大大格/冇咩對白/留白位勁多就知咩事

火影分鏡好在速度感一流

呢樣認同，JOJO睇單行好睇好多，用Apps睇唔夠仔細，要吓吓放大好麻煩。

四眼仔，之後一堆散shot堆疊城市夜晚平和景況，再拎返四眼仔，一格爆大出contrast，爆屋，直昇機飛過，採訪動作rize被襲擊，開始煲大件事，國會情況，群眾反應，街上車被破壞，一堆龍、市民被殺、市民神情碎剪，再煲大龍捲上棟樓，成個閱讀通順易睇有意思，抽離寫災難場景，連平時難明動作都睇得到，好過佢嘅分鏡實有大把，但呢段垃圾？咁到你講返佢點垃圾，具體啲唔該

你收皮啦，覺得佢劇情唔好一件事
上面成段分鏡垃圾？睇開袁生？

你問我特別好之處？
偷換概念又spin又乜又柒，知你on99喇，睇唔撚明人寫咩梗覺廢㗎，你繼續鳩吠啦，開心就好啦

咁你識分咩叫一頁分鏡未啊? 講咁多你咪出去開post去J食種分鏡好好囉 低智到 鬼唔知阿媽係女人咩講分鏡講故仔

你芝娃娃嚟㗎？

簡單野j出血 你識狗多d 周圍搵人扑周圍射

閱讀理解有問題，及早面對

玩個遊戲好唔好
你呢個post搵到一句我讚喰種分鏡好正好好j嘅
我畀一萬你
搵唔到嘅，你畀一萬我好唔好

食屎狗收皮啦 垃圾到
意思就係叫你依d食屎狗fans唔好出黎獻世

hand hand

你google 一個ac ie控第2個AC 手機控第3個AC 咁你第4個AC係點控

又hang 機

少年 jump 嚟講

岩代俊明 PSYREN
大暮維人 飛輪少年
單論作畫分鏡呢兩個最正
雖然劇情真係輸

吠完返去食狗糧啦 阻撚住睇post

Lm

sor離左題，動畫：

我估大家公認左無法超越

Jojo全彩同黑白係兩套唔同既野

第8部冇全彩睇到眼都殘埋